美心MX 個海南雞飯好撚好食 ....

夠滑 個飯夠香 仲有沙津配菜 仲有湯 痴撚線 抵食到....

完全屌打大快活健康餐

圖都冇講經咩 學下隔離大快活post幾專業啦

我屌你老母寫食評呀 貼咩圖 你食就食 唔食就把撚 大把識貨人食

屌 同事

垃圾 上次食 啲雞成陣雪味 以後都唔食

邊間食 幫你同上面講返

原來打手

荃錦中心

唔係 憑心讚 你食左就知

美心比狗食

笑撚死
你有冇食切雞飯
一撚樣

個飯難食到嘔 超撚濕
上次食左半碗就走撚左

你識條能

比狗食

真心

係咪好正 我成撚日食 飯特別有味

我懷疑MX落左會令人上引既嘢！
呢星期已經食左5餐

識貨

最正下午茶個炸髀+碗仔翅+紅豆冰

幾錢

狗食咩都話好食架啦

你老味閪係到要打對台

你炒名狗就收皮啦